# ยื่นฟ้องต่อศาลทรัพย์สินทางปัญญาของจีนระบุละเมิดสิทธิบัตรQualcomm Meizu #
เมื่อวันพฤหัสบดีที่ผ่านมาออกแถลงการณ์ประกาศว่าได้ยื่นฟ้องต่อศาลทรัพย์สินทางปัญญาของจีนโดยระบุว่าละเมิดสิทธิบัตรของหลายตัวซึ่งรวมไปถึงสิทธิบัตรที่เกี่ยวข้องกับเทคโนโลยีทั้งและและด้วยระบุว่าบริษัทได้พยายามเจรจากับทางด้วยดีมาโดยตลอด
โดยเฉพาะอย่างยิ่งในข้อตกลงการใช้งานสิทธิบัตรที่เป็นไปตามข้อกำหนดของทางการจีนแต่กลับปฏิเสธที่จะลงนามขณะที่บริษัทอื่นกลับยอมลงนามด้วยการยื่นฟ้องนี้นอกจากจะขอให้ศาลชี้ขาดเรื่องของการละเมิดสิทธิบัตรแล้วยังเป็นการขอให้ระบุเพิ่มว่าข้อตกลงที่ขอให้ทำไม่ขัดกฎการผูกขาดของจีนและไม่เป็นการเลือกปฏิบัติอีกด้วยที่มาผ่าน
Qualcomm Meizu Meizu Qualcomm WCDMA CDMA2000 LTE Qualcomm Meizu Meizu Qualcomm Meizu Qualcomm CNET 